大家點幫另一半走出前度嘅陰影

如題
我真係好唔開心

比個新既陰影佢

咩陰影先，比人虐打過？
定係果啲未放得底前度就同你一齊左？
後者就係比個理由自己隨時同你分手啫

無錯，如果係未放得低ex就同你一齊嘅，你暫時只係一個水泡，要有定被飛嘅心理準備

但當然有例外，女人係好難捉摸的

佢未放低

煩惱會解決煩惱
認真
陪伴夠多就可以慢慢令佢放低以前
前題你捱得住呢段時間

我反而想知點走得出前度陰影
明明好多男仔都好好 但一諗起開始咗又會不停記起前度又會諗佢點好點好咁 就唔想再害人

佢同啲朋友去飲野 去接佢返去個陣佢喊
知佢因爲個ex而喊個心都唔係幾好受

放低對前度嘅愛 同 走出前度陰影係兩回事
自問同ex一齊年幾
係愛上到新一個男人 但始終仲有心理陰影
因為前度傷太深
已經改變咗心嘅某部分 根深蒂固
我明白我唔愛前度
但仍然對往事恐懼 執著 放唔低
如果有人有方法走得出
麻煩話我知...